女朋友block晒我message點算好

帽事嘅 身邊應該大把契哥安慰佢

咁都忍到一個星期，不如忍埋一世？

開啟新一頁

對奶幾大？

使撚理佢
瞓瞓下做乜嘈鳩住晒

帽事嘅 真係愛你嘅點會嬲得落你咁耐？發少少脾氣就咁樣對你 你忍到一次定忍到埋第二次？

真人扑佢

幫朋友問定你自己呀 做人坦誠啲好
後面又話自己唔知點算好 我睇你個post都尷尬到唔知點算好

乜撚柒幫朋友問 好撚戇鳩

block 返佢啦屌你老母垃圾

阻人block野死全家

我懶得轉人稱

block一個星期

樓主rip

2個人都唔係好鐘意對方姐

佢真係鐘意你既 點會嬲咁耐
又唔係大事
你真係鐘意佢既 你要搵佢點會搵唔到
唔可以上佢屋企搵佢？公司/學校？

都成個星期 大家應該默認分左手啦

你除左電話唔識親自搵佢? 公司係邊 住邊 你唔知?

痾屎唔出都上連登問

一日未解block 一日都未知你仲有無女朋友

果晚佢去左搵其中一隻兵仔
兵仔乘虛而入升職做大將軍